女仔嬌小定義：155-160cm

呢個range嘅女仔細粒得嚟唔會過矮
只要唔肥、比例適中著衫都會好好睇

你161？咁都唔過矮

多謝你 讚我

你矮過155？

睇錯小儀

矮過155就認同你個range唔過矮啦下話

431幾高？

米9大山婆

矮過你

最鍾意抱起啲矮仔嚟屌

150cm或以下嘅女仔：am i a joke to you?

我哋成日都俾其他人遺忘。。
人哋整meme講矮妹永遠冇我哋份

瘦底大波靚女真係好正

on*

又見到你絲打原來咁嬌小

女仔矮叫嬌小

Hi
150cm >Me >145cm

below150係䄂珍型女仔
例子：蘆田愛菜

蘆田愛菜好可愛！(˵¯̴͒ꇴ¯̴͒˵)

貶下眼佢已經16歲

佢細細個真係好撚得意 而家都咁可愛

150-155係細粒得黎唔會太細粒不過細細粒係床上面好好砌